一時唔記得 WhatsApp Android to iPhone 有個 software 叫咩名

大家有冇推介

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Backuptrans?

上個月用過backuptrans 成功trans到 不過唔係免費 同埋記住要確保電腦有足夠storage

應該係 backuptrans

sticker 過到？